[ViuTV] 星期三2330-0000 書到用時！(2)

前post

繼續睇

腎石

魔法(物理)

掌門人？

Helen

基本上已經同魔法無關係

你老母匿埋響度食雞脾

笑左
好耐冇睇live

好鍾意sunny個鄧不利多look

暫時太正經

冇咁好笑

笑 Helen 無胸

廁所泵

乜嘢叫波泵

等咗成晚等呢吓

屌

等咗成晚等呢下

攪喊咗Helen之後,開始無咁好笑

劉翁跳舞

真係架
冇睇幾集
唔怪得好似收斂左

我都想知邊一集?

好似前三集

攪喊咗Helen之後,開始無咁好笑

邊集攪喊咗 ?

VIU TV重溫,搵五感世界個集

睇預告今晚Helen俾人揸咗下左邊波(好似係劉翁), 佢即刻撥開佢隻手

呢個正常女性都會咁做啦，唔通俾人任揸咩？

我都冇話佢做錯....

我只係叫大家留意一吓啫, 平時兩條友都有意無意抽水, 今次係最明顯啫

OK，唔好意思

唔緊要

反而係真係出街會唔會cut咗就唔知, 之前集數有啲預告有嘅片段最後都冇出街

扯旗

Cut左一定有，因為佢地成日都擦邊
其實王貽興同劉翁算好，以前其他同類節目的主持好多都借d意玩完條女就算，佢地起碼會跟同一條rule比人玩

為咗睇書到用時唯有暫停睇入住請敲門FB直播

Helen 個座姿使唔使咁誘惑

出唔到

網球

掟乜嘢波過去打爛嘢？

做乜打爛野

cap自viutv fb的預告, 原來隻手係貽興王

脈衝機，又係真PK

件事好 AV

劉翁

仆街燒埋港姐

D聲

劉翁好大汗

紅都臉哂

真係揸咗波

唔知有心定無意了

lm

開始

又成人情節

男女仔一齊屙

嘩屌

笑死我

依個遊戲設計幾有趣

仆街

D便利店員咁仆街架咩

我都偷過老豆D condom

米加粒子炮

呢個節目真係痴撚線

Helen呢下好狠

但真係好好笑
雖然已經唔係講書

基本上冇講過本書

今集梗係無講書
點樣拎本甜書出黎講

今集個尺度

西瓜笑死我

啫喱呢下我真係唔知

尺度無下限

河童

而家係打人喎

好恐怖

跌哂

Helen作弊用手

呢個其實好玩

依套野必追

中年大叔

我都會帶縮骨遮

我細細個已經一直帶

x2

阿叔個股

冇開筆

掉轉支筆

係咁非禮Helen條腿

部機幾正

今集似乎平淡啲，冇咁好笑

same

下集玩咩

太監，呢集應該好多嘢玩

今晚包到實

政府好多高官都係太監啦

根本而家好多人都係太監

再閹多次，諗起都痛

好撚帶呀屌....

而家聽佢地講9都縮埋

玉莖樣

helen對鞋係堅既?

我諗番起玉蒲團潮文
拎條撚打人

韋拉 安歷卡

雷凱欣

屌我講完即刻到佢地講

著住好難行

Helen人體固定

連登仔

有福啦

各位連登仔

頭先忽肉個角度

成地水

下集扮詐騙電話

下集玩電話

臨尾仲要揸一野

正

雖然注意力去左infinity war度

劉翁做乜野

AV有FBI字眼架咩？點解我唔見有？

弱智

東京熱果堆步兵啊

乜事

鍾意睇騎兵，東京好熱冇興趣

好嘈

潤 cctvb 牛黃丸

抽埋東張西望

係, 完全唔知咩事

中間有乜可能過到

果句真係笑死

差d又抽水

玩電話了

點搵到啲人既電話？

應該係friend搭friend

猜猜我是誰

Cut線啦屌

好流
俾人問返轉頭

點會咁有耐性傾咁耐

廢

Helen咁講好唔掂

乜事變左3P

冇字幕真係唔知helen up咩

打到俾支那人應該會中

下集.....男體盛

下周又做乜野

街頭生存指南，咁都出到書

都未講到Zombie Survival Guide

將衫當褲著，乜料

王貽興個look其實幾型

避雷針

電J

下巴，痛死

喺最硬一頭一尾落手，梗係痛啦

乜真係有得咁疊野食架咩

青瓜

而家鬥高，關發唔發霉乜事？

棺材

我一嚟已經睇中棵菜

其實隊起支青瓜會唔會再長d

好似人體一個部位

咁似落雪下話

我記得床上的中國好似係上集完後既預告，今集調轉咗？

咦，係喎，今集唔係做男體盛咩？

唔講唔記得

黑提

八歲
廿歲就萎哂

女體盛

男體盛

好嘔心

會唔會metoo

笑到標眼水

helen係傻架

蒙頭入閘

好煩

起唔到身

咁玩

而家係畫公仔唔係畫眉

Jesus的J

宜興戴綠帽

失身

貽

Horus同Osiris都係

劉翁講到好仆街咁

三個

屌你有得收仲想點

Helen以為拆完

XX伊麵？

應該係最常見那隻了

隻龍蝦有保護色好難睇

Dom

王貽興

成日話「測試成功」，但其實測試咗乜嘢？

吹都係女人勁

係玩完遊戲就咁講

自己爆左樽

做乜係咁爆樽？

塞返肥肉入去

好核突

探舊冰

突然電到好勁

嘩 好痛

點解helen果個咁快

玩緊獎門人

CLS

Agger

Helen入面有無著

條管太粗 D氣唔夠集中
之前日本有個節目又有玩呢D, 仲要係識郁既, 但人地一吹會郁得好快

古代雜技，但現代打扮

騙徒

驚隔離台抄橋

呢個化裝, Helen 樣靚咗喎

套衫都好靚

好大個衣架

我出咗
縮返入去

居然過到

好彩Helen冇波咋，如果唔係實過唔到

同劉翁又唔係好肥

全部中左手附近

Mary死得好慘

活靶

頂太瘋

女廁

劉翁原來做爸爸

呢個老豆咁仆街既

好慘

暗藏啞鈴

放血止痛

朝早姿勢黐線

Helen 越嚟越靚

生𡁻成舊薑

咁都唔穿

有把尺，唔係呻鼻涕鬥長嘛

我估吹嗰啲藍色嘢

鬥鼻涕長實比人告不雅

之前大把嘢都不雅

鼻哥吸嘢

入咗

Helen: 入咗...入咗
貽興王：roll 緊機咖

用口吸既

紅色好似噴鼻血

到底玩緊咩

下集SM？

下集 SM

下集綁helen

SM Helen

刀下留淫

呢個真係酷刑

精蟲

呢d真係好玩

臭蟹

開一邊

譚凱倫屎忽可以細細食一邊

HELEN 好正

吱到暈

柱女

網民要求邊個部位？有冇問過我地？

光酥餅

吞針

點會33

兩個數學白痴

笑到 PK

下？最後一集？

last

下集完

又打茄輪

吓星期最後一集 LU

屌
點解咁快完

咁快最後一集

算係咁啦
咁嘅尺度，唔喺 ViuTV 播應該一早被 cut

Last了

最後一集
呢套算唔算viu tv目前為止最長壽既節目？

開始未 ?

呢集玩回顧？

開始咗喇

又好似係 開台無耐之後開始做到而家

睇黎佢真係好撚憎共匪台，講左唔止一次比人搵笨柒

最後一集

應該真係有唔開心經歷

恭碩良

大台要收視要顧強國，肯定最多限制

又同Helen打茄輪

原來真係做左成年
52集

半條紅腸真係飽死

邊有可能成條食哂呀

又用腸玩helen

迪奶

係viu無咁多老seafood，會睇重佢，比佢發揮下寫下劇

MARY

劉翁專揀最腥既

有冇諗過杯嘢有骨

真係好似屎

睇到都想嘔